有冇人都好期待Surface Duo?

好耐都無一件科技產品令我咁期待

希望香港到時有得買

有興趣neo多d

Windows 10X 好唔好用

有
但驚香港無得賣

我諗唔會掛

好似無nfc
要等佢發展個系列多一兩年

ms嘅新product一定要等多兩代先好買

有"surface"既product 都係垃圾

我都係

有 nfc 但唔 support mobile payment

等睇香港冇行貨

無mobile payment我已經唔會買
本身都有興趣嘅

好似要下年先有

我諗佢真係純工作為主呢一代

Microsoft 從去年 10 月向外界預覽旗下首款 Android 雙屏幕智慧手機 Surface Duo 以來，雖然一直都有關於它的傳聞、甚至最近幾個月Microsoft高層也經常拿著它拍照上傳 Twitter，但外界對於它的一些規格一直不太清楚；不過 Microsoft 今日終於公開它的規格，並宣佈即日起在美國 AT&T、Microsoft線上商店以及 Best Buy 展開預購，將於 9 月 10 日在美國上市，售價為 1,399 美元（折合港幣約 $10843.3）。

多謝巴打

要睇左電量先知伏唔伏

唔知會唔會有啲突破性嘅app

855 呢個價唔抵玩

呢個價可以買到galaxy fold

其實有咩理由買呢部唔買fold, 每一方面都好過部duo

4G機？

行唔行到exe？
行到會買，行唔到真係byebye
8年前買過windows PHONE 中伏

Android

摺埋個樣ok
打開不了